我屌你老母啊馬列斯

雷撚夠未啊

收咗利記幾多錢

笑撚死搶住嚟射

25馬狗 抵啦

一早換走馬裂屍啦…換走阿古獸把撚咩
哥狗抵撚死

最佳收購

條撚樣值60m

屌佢老味咁都射失

完場仲笑

斷腳死啦屌你老母

收錢咪開心

好彩哥狗換去牙路

非洲狗

和緊波
5中2都仲好意思爭住射
面皮同賓斯馬有得揮

On9仔

25仔

好彩換走左agger路

屌乜鳩，已經打多4個都贏唔到

佢都覺得球證太黑

屌那星，一腳射撚走我個平手盤

利記咪打多4個囉

果球中波 佢還返個龍門球

利打多4個喎

世界第一貴中堅 豬12m
Vs
鏝城轉會記錄 射失12m

大家都唔叻 打和

60m換嚟痛失兩分

是旦揾件射得好過呢件垃圾

佢根本未夠班踢曼城

我阿婆都射得入啦

唔係耶穌射已經知出事.....
Dllm馬列斯

曼打多4個

射5中2都有得射 ?

全隊收哂錢

根本大好機會拎三分兼拉開埋1，2名差距
食住個勢拎撚硬英超
就係比呢條撚搞到無咗個勢

你咪on9, 有無睇波?
佢叫jesus讓比佢射

做咩 d 隊友好似想 Mahrez 射咁
Mendy 向 12 碼點推
B 華又同耶穌講野

呢球波咁撚政治

真係燥

好似成班正選嘅都知要打和波 係耶穌仔唔知

SANE都唔知, 博12碼

英假

利記家陣打多4個又唔滿意

鏝狗仔嬲到

勝利球迷係咁

六射四中，fifa俾佢penalties 有77...

斷腳仆街死

sor. 係四唔中

垃圾到一個點

因為佢係非洲人

雲迪克都唔知

牙路咪撚jer啦

腥係後備入替 唔知都正常 但馬水 我真係屌你老母

多謝哂 真心

哥狗：入左果筆數我會分啲畀你 唔好喊

賓施馬都唔會同呀朗爭射

根本唔應該爭 理應順應攻天命

收皮啦死痢狗 俾咗幾多錢呀垃圾

/_\

準備收錢變左和波 DLLM

痴撚線完場耶穌灰撚到

睇個樣耶穌仲似係炒 12 碼嗰個

籠都唔中啊、想點啊屌你老母

入更衣室打交

佢永遠都係/_\咁既樣架啦

笑起黎都係死老豆咁樣

耶穌仔個囧樣